有個90後毒撚同事playlist俾我地發現緊廣東話歌 俾我地笑到面黃

有個毒撚90後同事電話就咁放喺張枱度，跟住俾我地成班00後昅到個mon 見到佢聽緊咩張敬軒同陳奕迅
我地成班呆撚咗，咩年代笑到我地仆街

我問佢：吓 你聽呢啲你清朝人嚟？

佢答：「唔...唔係呀，幾好聽呀⋯⋯做咩呀⋯⋯」

跟住有個00後靚仔同事就話：吓 我地聽開Alan Walker同Maroon 5 唔識你嗰啲歌喎 係咩人嚟

全場笑爆咀佢即刻眼濕濕唔出聲咁熄咗個mon扮做嘢

拉

我全部都聽 咁點？

哈哈

回覆前請起底

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

55

閱

「住公屋揸恒馳 會唔會太串」

收到, 明

就係樓豬呢啲人搞撚死香港

00後聽開南山南

左：南山南，北秋悲
右：男：呀...... （中出咗）女：（喘氣聲）（插多五下拔返出嚟）

full screen：，女：唔.....（愈嚟愈高音）拔劍，zoom住塊西流啲精出嚟
bgm：南山有穀堆～

小朋友, 一首好既歌是永恆的
聽音樂要分時代?
你又知唔知ALAN WALKING, 玩既音樂是什麼? MAROON5出左道幾耐?

maroon 5 老過張敬軒

真

ALAN WALKER IS WALKING

Sor9
岩岩上網search 原來真係有 ALAN WALKING
柒到應一應

alan walker 行遠d

maroon5你咩年代呀呀叔